連仔，乜已永久ban 會員可以開ac 咩？

連帝 淫賤扑扑師 兩個都係已永久ban 會員魯班七號之分身

佢已經猖狂到兩個ac 一齊出現

仲挑戰你唔敢ban 佢

其他證據

天水圍有人大嗌「光復香港，時代革命」後墮樓

#580 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

開到post 未？？

做乜呀傻閪，唔夠僵開post 叫連仔去還你清白呀？

admin : 「佢地憑人民幣買到既 account , 沒辦法封鎖呀 」

咁連仔，好快連登就要收皮

如果 IP 轉咗根本冇得 check

好呀，開post 告我囉，快

其實你啱，但係我相信連仔會查到，因為魯柒前幾個ac 都俾連仔ban 咗幾次

你肯定連仔話無？你開個post 叫佢查下順便幫你還個清白呀

傻仔，兜係無用㗎

快啦plzzz

開到未呀？

開到post 未呀傻仔

傻仔，成陣魯柒果種柒味出曬嚟啦

我就睇下連仔幾時ban 你，又唔係未ban 過，係咪？

做乜，無膽匪類，唔夠膽開post 還自己清白呀？

唔想開咁柒，連還自己清白嘅事都唔夠做

你睇下你自己

成個廢物咁，驚閪到呢

巴打你睇下佢幾大反應

如果佢擺明車馬話佢係邊個邊個分身或者做得好出位嘅，咁呢啲就唔係靠IP追蹤啦

無啦佢真係五毛嚟，無屈佢啦，你起下我底睇下佢每個ac 嘅下場係點

其實佢之前果d ac 都係因為太出位俾連仔睇到曬

佢應該有好多isp 去玩

巴打，魯柒on9 㗎，佢話想開個限期出嚟喎

連帝 淫賤扑扑師 兩個都係已永久ban 會員魯班七號之分身

#69 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

admin : 「人民幣很香, 你就收皮」

同場加映

魯班大師

今日好好玩呀

連登收撚咗皮十世

三個ac 吊曬出嚟

重有一個 好似係

[有清想搵連囝幫手] 有人四圍貼bam圖求bam

#42

富撚隊波打反擊幾快

依個似呀

巴打你係咪可覆錯post 呀

3個ac 有排玩

正呀，文期待三個ac 一齊收皮

連仔出嚟

佢有一個ac 已收皮